有冇人知道幼兒教育條數係點？

要1對幾，
1個學生收幾多，
政府支助幾多，
要求場地幾大，
搞個牌幾多錢。

上網睇，0-2 歲， 好似 6500 一個， 1對6?
當資助完8000,
4 萬8, 租場1 萬， 讀個幼教賺 3萬8,
係咪咁計？ 定條數有更多水份？

想知而家d社褔機構條數，